涼宮春日新作今日發售，但冇人討論，點睇??

冇人講你講潮文

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

香港係咪未有得賣

香港冇？我記得上一本係全球同步發售

行左幾間都唔見有
好似得台日同步

對上一本買左十年都未睇
一直放左係到

香港有幾多人識日文？
識日文嘅人之中又幾個多迷ACG？
迷ACG又幾多個睇輕小說？
睇輕小說又幾多個追涼宮
追涼宮又幾多個依家仲有追？
...
無限loop

台版同步出

漫無止境的八月

以為作者已死

年代唔同咗啦

原來如此，柒咗自膠
老實十年前有繼續出就或者會睇落去嘅
情願好似河馬咁寫極都有好過依家炒冷飯咁

短篇定正傳

完左佢啦好冇

唔好啦
成個故根本未寫完

ching 邊到買

PTT轉載

唔介意睇住電子書先可以用readmoo

bookwalker

時代嘅眼淚

短篇就不了
其實谷川伏筆落得咁絕
即係佢應該係有晒全盤大綱先寫
唔知點解會收唔到尾

過曬氣

有生之年系列
作者到底點解唔作落去

邊個仲會記得涼宮春日？
面麻…？
A1同京都已死
UFOTABLE當道

最後附上一首歌

想問係咪未知香港幾時有得買？好想睇實體書

結局未

信和有冇？
我問屯門書軒要下星期

勵志到哭能咗

呃人去幫佢清貨 過幾日宣佈開返係中央廣場

唔係話佢掛住打麻雀咩
定係另一個作家

都唔記得哂講乜了
作者係咪痴線
最紅嘅時候唔更
而家冇人識啦

涼宮應該做得人呀女麻

去咗做首相

有冇加密劇透？

咁撚狗？仲未畀錢

屌奶星開個 post 話咁都冇人討論
好啦有人講啦，但連邊度有貨都冇人答

仲未執?

時代既眼淚

睇緊bw日文版 未得閒出去搵中文版
而家睇到一半左右

當年入場睇長門電影

細個係公共圖書館有得借小說